AdMob （iOS)

有冇師兄可以請教下
寫緊插頁式廣告， 點先可以set 一開App就彈， 同埋付費就可以取消彈出。